天馬行動搞手已經俾你地搞到自殺

笑咗

遠離天馬行動地點
廢事俾炸彈炸死

就算搞手係真手足咁又點
個plan有問題都要死跟?

全部都係東方日報製圖

Push

一個回馬槍就話你逼死搞手
打定預防針

無睇內文

睇埋其他post先啦
樓主個ac出晒名

佢地兩邊都玩緊 極左極右夾死中間
一邊就極右(呢個post) 捉鬼 一邊就極左話你當手足係condom
目的就係摧毀互信

係咪當黑警係condom

Be water

推

😂 😂 😂 屌

對面D野真係柒到唔敢睇 😂😂

笑左

google全部都係左報黨媒宣傳